覺唔覺火影反駁無限月讀個理據好弱?

我都想中呢招

人生贏家/既得利益者一定唔鍾意無限月讀

係咪夢都無所謂啦
根本我嘅人生就係一場惡夢

如果我係火影世界入面既人
我一定屌撚柒個濕鳩鳴人
明明我可以係夢入面大富大貴

yes

個理據係會變晒絕吖嘛

因為鳴人係人生贏家
佢點會比帶土依啲失敗者阻頭阻勢

帶土俾班利用，佢只係想見返琳 同佢生活落去姐

是撚但啦 反正現實變咗絕 但我見到嘅都係自己理想世界

我相信大部分讀者睇到最後其實都想帶土贏
鳴門呢個角色描寫實在太垃圾

相比之下覺得帶土on9 d

其實都係
d撚樣好似唔想醒咁

帶土都叫on9

帶土為左女神殺鳩晒啲人，佢係現實只會比人恥笑

為左條女就要毀滅世界
俾斑玩弄足咁多年
俾鳴仔兩野洗白
有邊樣唔on9
以前舊登成日屌而家上撚左神檯

即係matrix

帶土固然之係ON9, 因為條女根本唔係鍾意佢
但鳴門做on9野講on9野, 書入面D人係會認同佢撐佢 搞到其他角色都垃圾低能埋

都唔明有咩問題 班人生贏家父幹撚自己開心又唔俾其他人開心

因為係jump連載，改變世界ge人一定會失敗
death note都係咁

事實上比人不斷吹奏既鼬 都係好幼稚 浪費人生

邊忽幼稚

佢冧埋個細佬就無敵
殺晒全村人又唔殺個細佬
仲差d俾個細佬搞round晒（佢要毀滅木葉）

兩個中二病兄弟

佢忍術咁高強但你諗下有咩作為
除左翻生個次
全部d天照月讀用係佐助、木葉d人度

兩兄弟都係用晒D心機黎搞內鬥